Открытие страницы "Штукатурные смеси" (тач).

* Тестовые данные: 
1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
Логин: dev
Пароль: 123456
2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Шаги:
Открыть страницу "Штукатурные смеси" https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi или https://stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi.

* Ожидаемый результат:
1. Открылась страница "Штукатурные смеси";
2. Появилось меню ("хлебные крошки") "... > Штукатурные смеси";
3. Отображаются фильтры "По цене", "По названию";
4. Отображаются кнопки способа отображения "Список", "Плитка"; 
5. Отображается карточки товаров данного раздела;
6. Отображается кнопка "Фильтр";
9. Отображается пагинатор (если товаров больше 30-ти) в виде №№ страниц и кнопки "Далее >";
10. Отображается тематическая статья (часть ее скрыта);
11. Отображается ссылка "Читать полностью".

Автор: В.Савин

* Тестовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-08-02 | 14:14 | | | Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196  | PASS  | 04.07.23 | Наталья К. | 
| 14.08.23 | 02:31 | | | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 13.08.23 | Надежда |
| 2023-10-01 | 18:30 |  | |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | PASS | 01.10.23 | Наталья К. |  



* Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-08-02 | 14:15 | | |Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | PASS  | 04.07.23 | Наталья К. |
| 14.08.23 | 02:32 | | | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 13.08.23 | Надежда |
| 2023-10-01 | 18:30 |  | |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | PASS | 01.10.23 | Наталья К. | 
 
